((461b28 telefonikõne üliõpilasesindusse))
((ühestas Andriela Rääbis 21.10.2005))

((kutsung))   | RIE: KUTSUNG |
V: `üliõpilasesindus=kuleb=   | RIJ: KUTSUNGI VASTUVÕTMINE |     | RY: TUTVUSTUS |
tere   | RIE: TERVITUS |
H: £ .hh tere `päevast.   | RIJ: VASTUTERVITUS |
 kas `teie teete net:=ee `üliõpilaspiletid Isiku `oma. £   | KYE: SULETUD KAS |
V: jaa?   | KYJ: JAH |
H: £ mhmh   | VR: NEUTRAALNE VASTUVÕTUTEADE |
 .hh mul oleks selline `küsimus:=ee: < et kui: > tahaks `pikendada seda, (.) kas=[peab=ikka] £   | KYE: MUU |
V: [uued `kaar]did tehakse.    | KYJ: INFO ANDMINE |
`pikendamist {ja [niukest} `ei `ole.]   | KYJ: INFO ANDMINE |
H: £ [`uued tehakse.]    | VR: NEUTRAALNE VASTUVÕTUTEADE |
mhmh    | VR: NEUTRAALNE VASTUVÕTUTEADE |
.hh < ja kas on `oluline mis `mõõtmetega see > (.) ee `fo[to on.] £   | KYE: JUTUSTAV KAS |
V: [`kolm] korda `neli.   | KYJ: INFO ANDMINE |
H: £ `kolm korda neli.    | VR: NEUTRAALNE VASTUVÕTUTEADE |
mhmh?    | VR: NEUTRAALNE VASTUVÕTUTEADE |
`suur aitäh teile. £   | RIE: TÄNAN |
V: palun   | RIJ: PALUN |
H: £ nägemist £   | RIE: HÜVASTIJÄTT |

   

 
   

 
